
/* No comment provided by engineer. */
"\n         total %@ (%@)" = "\n      总额%1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\n(local requested amount: %@)" = "\n(本地请求金额: %@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\n     amount %@ (%@)" = "\n\n      金额%1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\nADDRESS ALREADY USED\nDash addresses are intended for single use only\n\nre-use reduces privacy for both you and the recipient and can result in loss if the recipient doesn't directly control the address" = "\nADDRESS ALREADY USED\nCMN 地址仅供一次性使用\n\n重复使用会降低您和收件人的隐私，如果收件人无法直接控制地址，则可能导致资产丢失";

/* No comment provided by engineer. */
"\nnetwork fee +%@ (%@)" = "\n网络手续费+%1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to reclaim this masternode?" = "是否确实要回收此主节点?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to register a masternode at %@:%d?" = "是否确实要在 %1$@:%2$d 注册主节点？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to register the username %@ and spend %@ on credits?" = "您确定要注册用户名 %1$@ 并在信用卡上花费 %2$@ 吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to reset this user?" = "是否确实要重置此用户?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to topup %@ and spend %@ on credits?" = "您确定要加满 %1$@ 并在信用卡上花费 %2$@ 吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to update this masternode to %@:%d?" = "是否确实要将此主节点更新为 %1$@:%2$d?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to update this masternode to pay to %@?" = "是否确实要将此主节点更新为支付给 %@?";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad password, try again" = "密码错误, 请重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment request" = "错误的付款请求";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment request URL" = "错误付款请求 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment URL" = "错误的付款 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm PIN" = "确认 PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect timeout" = "连接超时";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't make payment" = "无法付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash payments can't be less than %@" = "CMN付款不能小于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash transaction not signed" = "CMN 交易未签名";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash transaction outputs can't be less than %@" = "CMN 交易输出不能小于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Devnet" = "开发网络";

/* No comment provided by engineer. */
"Double spend" = "双重花费";

/* The server is not working */
"Down" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter old PIN" = "输入旧PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Error from payment request server %@" = "付款请求服务器 %@ 出错";

/* No comment provided by engineer. */
"Error signing transaction" = "签名交易时出错";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds" = "资金不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds for Dash network fee" = "CMN网络上的资金不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal Error" = "网络错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid DAPI Response" = "无效的 DAPI 回应";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Params" = "无效参数";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Request" = "无效请求";

/* No comment provided by engineer. */
"Mainnet" = "主网络";

/* No comment provided by engineer. */
"Method Not Found" = "未找到方法";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing certificate" = "缺少证书";

/* No comment provided by engineer. */
"No attempts remaining" = "没有剩余的尝试次数";

/* No comment provided by engineer. */
"No peers found" = "未找到节点";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a valid private key" = "无效的私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Not connected to the Dash network" = "未连接到 CMN 网络";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"Parse Error" = "解析错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Passcode" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Password protected key" = "密码保护密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Payee identity isn't certified" = "收款人身份未经认证";

/* No comment provided by engineer. */
"PIN for %@" = "PIN码 %@";

/* Please authenticate to create your Testnet wallet */
"Please authenticate to create your %@ wallet" = "请验证以创建您的 %@ 钱包";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase" = "恢复密语";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce payment amount by\n%@ (%@)?" = "减少付款金额\n%1$@ (%2$@)?";

/* No comment provided by engineer. */
"Request expired" = "请求已过期";

/* No comment provided by engineer. */
"Requested network \"%@\" not currently in use" = "请求的网络 \"%@\” 当前未使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Rescan" = "重新扫描";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Error" = "服务器错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Set PIN" = "设置PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Testnet" = "测试网络";

/* No comment provided by engineer. */
"This payment address is already in your wallet" = "该付款地址已经在您的钱包中";

/* No comment provided by engineer. */
"This private key is already in your wallet" = "该私钥已经在您的钱包中";

/* No comment provided by engineer. */
"This private key is empty" = "私钥为空";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction canceled, network timeout" = "交易取消，网络超时";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction fees would cost more than the funds available on this private key (due to tiny \"dust\" deposits)" = "交易费用将超过此私钥上可用的资金（由于小额“尘埃沉积”存款）";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction rejected" = "交易被拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"Try again in %@" = "再次尝试 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unexpected response from %@" = "意外响应来自 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown address" = "未知的地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "未知错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown JSON-RPC Response" = "未知的JSON-RPC响应";

/* No comment provided by engineer. */
"Unrecognized address" = "无法识别的地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported signature type" = "不支持的签名类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Untrusted certificate" = "不可信证书";

/* The server is up and running */
"Up" = "在线";

/* Updating Price */
"Updating Price" = "更新价格";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallet disabled" = "钱包被禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"WARNING" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe" = "清空";

/* No comment provided by engineer. */
"Your wallet may be out of sync.\nThis can often be fixed by rescanning the blockchain." = "你的钱包可能未同步。\n这通常可以通过重新扫描区块链来修复。";
